[遺失了龜頭] 找不到龜頭 爬進了陰道

月經卻剛到 咸魚味起舞
夜深找龜頭 而我不知道
何處是旅途 隨處是旅途

有冇人幫我搵返個龜頭

率性點更好 碌鳩找不到也好

推

點解會係王菀之把聲

唱左相思風雨中

遺失了龜頭 生滋意義無

迷失表參道

我聽到係張敬軒港樂版

睇到啲字就覺得好臭

郭富城的強？

邊間教會

紅字啱音啵

碌野比你粗 怎會不小心插到

拮到袋底乾燥 搽你啲精才好